# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Bokyong Seo <gkbaturu@gmail.com>, 2016
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-03 16:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-28 10:48+0000\n"
"Last-Translator: Bokyong Seo <gkbaturu@gmail.com>, 2016\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

msgid "Basket Campaigns"
msgstr "장바구니 캠페인"

msgid "Show Basket Campaigns"
msgstr "장바구니 캠페인 보기"

msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

msgid "Show Coupons"
msgstr "쿠폰 보기"

msgid "Catalog Campaigns"
msgstr "카탈로그 캠페인"

msgid "Show Catalog Campaigns"
msgstr "카탈로그 캠페인 보기"

msgid "Set up a sales campaign"
msgstr ""

msgid "New basket campaign"
msgstr ""

msgid "New coupon"
msgstr ""

msgid "Allow the user to select coupons in admin."
msgstr ""

msgid "Minimum value"
msgstr "최소 금액"

msgid "Maximum value"
msgstr "최대 금액"

msgid "Leave empty for no maximum"
msgstr "최대 금액이 없으면 비워두세요"

msgid "Campaign end date can't be before a start date."
msgstr ""

msgid "Define the required coupon for this campaign."
msgstr "이 캠페인에 필요한 쿠폰을 설정해주세요."

msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

msgid "discount percentage"
msgstr "할인율"

msgid "The discount percentage for this campaign."
msgstr "이 캠페인의 할인율"

#, python-format
msgid "Product %(product)s is not available in the %(shop)s shop."
msgstr ""

msgid "Only amount or percentage can be set, not both."
msgstr ""

msgid "Autogenerate code"
msgstr "코드 자동생성"

msgid "Discount Code is already in use."
msgstr ""

msgid "Active Basket Campaigns"
msgstr ""

msgid "Catalog Campaign"
msgstr "카탈로그 캠페인"

msgid "Basket Campaign"
msgstr "장바구니 캠페인"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Starts"
msgstr "시작"

msgid "Ends"
msgstr "종료"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "CatalogCampaign"
msgstr "CatalogCampaign"

msgid "Create new Catalog Campaign"
msgstr "새 카탈로그 캠페인 만들기"

msgid "Create new Basket Campaign"
msgstr "새 장바구니 캠페인 만들기"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Usages"
msgstr "사용횟수"

msgid "Usages Limit per contact"
msgstr "연락처 당 사용횟수 제한"

msgid "Usage Limit"
msgstr "사용횟수 제한"

msgid "Created by"
msgstr "생성자"

msgid "Date created"
msgstr "생성일"

msgid "Create new Coupon"
msgstr "새 쿠폰 만들기"

msgid "Basket condition"
msgstr "장바구니 조건"

msgid "Basket product count"
msgstr "장바구니 상품 수량"

msgid "product count in basket"
msgstr "장바구니 상품 수량"

msgid ""
"Limit the campaign to match when basket has at least the product count "
"entered here."
msgstr "캠페인 혜택을 받기 위해 장바구니에 최소한 들어있어야 하는 상품 수량을 입력해주세요."

msgid "Basket total value"
msgstr "장바구니 총 금액"

msgid "basket total amount"
msgstr "장바구니 총 금액"

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at least the total value entered "
"here worth of products."
msgstr "캠페인 혜택을 받기 위한 장바구니 상품의 하한 합계금액을 입력해주세요."

msgid "Undiscounted basket total value"
msgstr ""

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at least the total value entered "
"here worth of products which doesn't have already discounts."
msgstr ""

msgid "Basket maximum product count"
msgstr "장바구니 상품 최대 수량"

msgid "maximum product count in basket"
msgstr "장바구니 상품 최대 수량"

msgid ""
"Limit the campaign to match when basket has at maximum the product count "
"entered here."
msgstr "캠페인 혜택을 받기 위해 장바구니에 넣을 수 있는 상품 최대 수량을 입력해주세요."

msgid "Basket maximum total value"
msgstr "장바구니 총 상한 금액"

msgid "maximum basket total amount"
msgstr "장바구니 총 상한 금액"

msgid ""
"Limit the campaign to match when it has at maximum the total value entered "
"here worth of products."
msgstr "캠페인 혜택을 받기 위한 장바구니 상품의 상한 합계금액을 입력해주세요."

msgid "Exactly"
msgstr ""

msgid "Greater than or equal to"
msgstr ""

msgid "Products in basket"
msgstr "장바구니 상품"

msgid "operator"
msgstr ""

msgid "quantity"
msgstr "수량"

msgid "products"
msgstr "상품"

msgid "Limit the campaign to have the selected products in basket."
msgstr "여기 선택된 상품이 장바구니에 들어있어야 캠페인 혜택을 받을 수 있습니다."

msgid "Contact Group"
msgstr "연락처 그룹"

msgid "contact groups"
msgstr "연락처 그룹"

msgid "Limit the campaign to members of the selected contact groups."
msgstr "여기 선택된 연락처 그룹의 구성원만 캠페인 혜택을 받을 수 있습니다."

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "contacts"
msgstr "연락처"

msgid "Limit the campaign to selected contacts."
msgstr "여기 선택된 연락처만 캠페인 혜택을 받을 수 있습니다."

msgid "Category products in basket"
msgstr ""

msgid "categories"
msgstr "상품 분류"

msgid "excluded categories"
msgstr ""

msgid ""
"If the customer has even a single product in the basket from these "
"categories this rule won't match thus the campaign cannot be applied to the "
"basket."
msgstr ""

msgid "Limit the campaign to match the products from selected categories."
msgstr ""

msgid "Day and hour"
msgstr ""

msgid "start time"
msgstr ""

msgid "12pm is considered noon and 12am as midnight."
msgstr ""

msgid "end time"
msgstr ""

msgid ""
"12pm is considered noon and 12am as midnight. End time is not considered "
"match."
msgstr ""

msgid "days"
msgstr ""

msgid "Limit the campaign to selected days."
msgstr ""

msgid "Product Variation Child"
msgstr ""

msgid ""
"Limit the campaign to match only variation children of the selected product."
msgstr ""

msgid "campaign"
msgstr "캠페인"

msgid "Discount amount value"
msgstr "금액으로 할인하기"

msgid "discount amount"
msgstr "할인 금액"

msgid "Flat amount of discount."
msgstr "고정 할인 금액"

msgid "Give discount amount."
msgstr "할인 금액을 입력해주세요."

msgid "Discount amount percentage"
msgstr "백분율로 할인하기"

msgid "Give percentage discount."
msgstr "할인율을 입력해주세요."

msgid "Discount amount percentage from undiscounted amount"
msgstr ""

msgid "Give percentage discount based on undiscounted product prices."
msgstr ""

msgid "Free Product(s)"
msgstr "무료 상품"

msgid "product"
msgstr "상품"

msgid "Select product(s) to give free."
msgstr "무료로 제공할 상품을 선택하세요."

msgid "Discount from Product"
msgstr "상품 별 할인"

msgid "per line discount"
msgstr "한 행 당 할인적용"

msgid "Disable this if you want to give discount for each matched product."
msgstr ""

msgid "Select discount amount and products."
msgstr "할인금액을 입력하고 상품을 선택해주세요."

msgid "Discount from Category products"
msgstr ""

msgid "category"
msgstr ""

msgid ""
"Select discount amount and category. Please note that the discount will be "
"given to all matching products in basket."
msgstr ""

msgid "shop"
msgstr "샵"

msgid "The shop where the campaign is active."
msgstr ""

msgid "name"
msgstr "이름"

msgid "The name for this campaign."
msgstr "이 캠페인의 이름"

msgid "active"
msgstr "활성"

msgid ""
"Enable this if the campaign is currently active. Please also set a start and"
" an end date."
msgstr ""

msgid "start date and time"
msgstr "시작일시"

msgid ""
"The date and time the campaign starts. This is only applicable if the "
"campaign is marked as active."
msgstr ""

msgid "end date and time"
msgstr "종료일시"

msgid ""
"The date and time the campaign ends. This is only applicable if the campaign"
" is marked as active."
msgstr ""

msgid "created by"
msgstr "생성자"

msgid "modified by"
msgstr "수정자"

msgid "created on"
msgstr "생성일시"

msgid "modified on"
msgstr "수정일시"

msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

msgid "The campaign name to show in the store front."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Catalog Campaign: {name}"
msgstr ""

msgid "basket line text"
msgstr "장바구니 행 문구"

msgid "This text will be shown in a basket."
msgstr ""

msgid "coupon"
msgstr ""

msgid "supplier"
msgstr ""

msgid ""
"When set, this campaign will match only products from the selected supplier."
" Rules and Effects will also be restricted to include only the products of "
"this supplier."
msgstr ""

msgid "public name"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Basket Campaign: {name}"
msgstr ""

msgid "Can't have multiple active campaigns with same code."
msgstr ""

msgid "usage limit per customer"
msgstr "고객 당 사용횟수 제한"

msgid "Limit the amount of usages per a single customer."
msgstr "한 명의 고객 당 사용횟수 제한"

msgid "usage limit"
msgstr "사용횟수 제한"

msgid ""
"Set the absolute limit of usages for this coupon. If the limit is zero (0), "
"coupon can't be used."
msgstr ""

msgid "is active"
msgstr "활성여부"

msgid "The shop where the coupon is active."
msgstr ""

msgid "Can not have multiple active campaigns with the same code."
msgstr ""

msgid "Base Catalog Filter"
msgstr "기본 카탈로그 필터"

msgid "Product type"
msgstr "상품 유형"

msgid "product Types"
msgstr "상품 유형"

msgid "Limit the campaign only to selected product types."
msgstr ""

msgid "Product"
msgstr "상품"

msgid "Limit the campaign only to selected products."
msgstr ""

msgid "Product Category"
msgstr "상품 분류"

msgid "Limit the campaign only to products in selected categories."
msgstr ""

msgid "group"
msgstr "그룹"

msgid "min amount"
msgstr "최소 금액"

msgid "max amount"
msgstr "최대 금액"

msgid "Can not add sales limits for default contact groups."
msgstr ""

msgid "Context Condition"
msgstr "컨텍스트 조건"

msgid "Campaign Basket Discounts"
msgstr "캠페인 장바구니 할인"

msgid "Coupon Code:"
msgstr "쿠폰 코드:"

msgid "Filter report results by coupon."
msgstr ""

msgid "Coupons Usage"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "Coupon code"
msgstr ""

msgid "Order"
msgstr ""

msgid "Taxful total"
msgstr ""

msgid "Taxful subtotal"
msgstr ""

msgid "Total discount"
msgstr ""

msgid "General Information"
msgstr "기본 정보"

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Not set"
msgstr ""

msgid "No campaigns found"
msgstr ""

msgid "This section shows all the <b>active</b> campaigns this product is in."
msgstr ""

msgid "Rules"
msgstr "규칙"

msgid "Rule type"
msgstr "규칙 유형"

msgid "The criteria used to determine whether this campaign is applied."
msgstr ""

msgid "Add rule"
msgstr "규칙 추가하기"

msgid "Effects"
msgstr "효과"

msgid "Effect type"
msgstr "효과 유형"

msgid "Add effect"
msgstr "효과 추가하기"

msgid "New Discount Code"
msgstr "새 할인 코드"

msgid "General information"
msgstr "일반 정보"

msgid "Generate"
msgstr "생성"

#, python-format
msgid "%(coupons)s used"
msgstr "%(coupons)s는 사용됨"

msgid "Sales Ranges"
msgstr "판매 범위"

msgid "Customers within this sales range are assigned to this contact group."
msgstr "이 판매범위 이내의 고객은 이 연락처 그룹에 할당됩니다."
